Tento projekt obsahuje dokumentaci projektu klasifikace.

Jednotlivé stránky se načítají dynamicky, takže změny tohoto projektu se odráží na odkazech a dokumentaci na stránkách klasifikace.

Ad changelog: před každým releasem tady bude větev, kam se budou psát změny, které nastaly/nastanou.
